# simple-form

### Версия https://gitlab.com/webwww/simple-from-vue-js-mysql с докером
```
cd_название_репозитория
docker-compose up --build -d
```

Форма на vue отправляется на expressjs сервер, тот сохраняет данные в mysql базу <br>
В файле .env нужно указать имя домена или localhost
